有冇手足係黃大仙執到對AirPods?

尋晚發夢係公園跑步跌左 好心痛
而家得返個盒

推

[全世界入黎] 大家每次行動都要對目標有共識

幫推 下次小心

推。

多謝 諗住練跑 太專心 都唔知飛左去邊
我又冇連iCloud

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

係元朗買老婆餅跌咗隻右耳 用咗半個月咋